黃埔保安走得啦....

繼續屌佢個上司

屌到入醫院

打工打到要借尿遁, 和記黃埔真係垃圾到無朋友...

黃埔

推

屌到佢冇左份工

比街坊輪住屌十粒鐘
屌到入醫院

夠鐘收工

黃埔街坊好耶

推到佢失業

721

見佢一次, 屌佢一次
要佢係黃埔冇好日子過
香港人要齊心

張相咁似感冒男

以為中產多藍絲
而家另眼相看

利：住私

叫佢唔好濫用白車

要搞到中產，佢哋先會出聲
俾狗入去跌樓價架

吊到入院，都算奇蹟

向錢看，如果攪到黃埔變戰區
跌1成冇幾十個呀

精神折磨人地好慘

好撚勁D街坊，同之前D聖詩教徒有得揮

扮病

李+x既管理公司

痴撚線

十幾個鐘比人屌，年輕人都頂唔順啦

不過可能都係燒到自己先出黎
我幾次出去街上面得好少同路人
利申：唔係住黃埔

之後就有精神病

訓左冇睇，佢成晚冇得放尿？

至少 全屋苑防狗入
可以比各手足抖啖氣

新潛力圖

一定係燒到自己先出黎啦唔駛講

以前啲人買樓都唔會買差館景
唔單止樓價難升易跌
仲會搞到個人條運變差

宜家日日都要驚班狗放TG同捉自已仔女
唔驚就假喇

諗起周星馳

慘過俾人拉

呢個就係和理非既終極力量

點先可能換到 保安公司？

721
機場

所有保安睇撚住呀

濫用救護服務

邊張

其他屋苑應該要好似黃埔人咁有毅力

所有保安留意番

721警黑合作

慘

死仆街

似自慰過度

見字都覺得好痛好辛苦

黃埔街坊好野

屌，笑到我仆街

比人用口襲擊? 佢唔報警?

條女把聲真係好撚尖

叫文宣部係黃埔同紅磡站出入口，貼佢濫用救護服務同容許部下係未有搜查令下比太進入私人地方。

屌到佢call999

之後會成日有幻聽

全港島情報區

新年冇利是了~

香港人真係唔係講笑

黃埔邊間管理公司

黃埔居民好波夠齊心屌到佢失業就啱㗎喇

呢啲咁嘅濕鳩保安真係唔屌唔鬆化

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

輪大米
抵鳩你死啦

唔好講到班中產好正義先至架
咁搞法，層樓會跌價嫁，俾著我都驚喇

屌到變感冒童

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89-811和你飛！

810,811都有遊行！

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

聽日再黎過

痴線 屌足七個鐘 由天黑屌撚到天光

審死官咁屌

呢d唔屌唔得
咩叫保安呀請你番黎坐係到訓教呀？

精神攻擊威力好勁

有無嘔白泡

不是為了殺光警察
是為了打倒極權暴政
追究721警黑施暴
五大訴求缺一不可

李+x 管理公司：主動開門，事後話佢話唔到事 (但又話到事開門）；問佢之後有類似既事點做，佢答問佢老細。

新鴻x 管理公司：主動開門兼帶路，有份合謀困獸鬥。扮話犬方要求唔關佢事。

痴線真你另眼相看 屌左10個鐘 聲都沙啦

成班人陪佢去廁所 喺門口等佢屙完 再護送佢翻去

成個黃埔花園範圍都係私人地方
入咗去係咪無非法集結呢回事？

笑撚死

比人拉左 見48小時比狗 以非人道對待 邊個慘？

都唔係 一開始落嚟嘅原因係屌popo
Popo比人屌走左就問責開始
一吹雞都幾百個落左嚟

感冒童

一晚半晚無用
成間管理公司都係退休狗隻俱樂部
一係就鏟起間公司

又想問下，如果喺私人地方無warrent嘅情況，黑警拉左人，會唔會度至告唔入

拉左幾件呀

窮人先多藍絲
冇知識水平，見識小
同導致貧窮 某程度扣上關係

成班街坊啲樓價畀個弱智保安一晚搞跌咗幾十萬

睇live聽講條友係前警犬？

哇屌
真係無俾佢走

啲街坊好慘
要陪佢罰企
又無得呃OT錢

Con day

屌完要炒

香港法治已死

今日走得唔代表下個禮拜都走得
一係就自己劈炮一係繼續返去俾人屌做錯野

樓多d街坊落黎只要話樓價會跌就得

星期一管理處收Call收到傻

佢係前警犬嚟㗎

佢地累到d 業主俾狗撚足 4個鐘 抵屌

屌到腫要入廠

叫佢上司出黎啦

繼續屌呀

輪左10小時，破晒紀錄

濫用白車真係好過份

同一件事係太古城發生會點

咁就比佢走左

push

佢去左邊間醫院? 走去繼續屌

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

打完飛機喇
推返啲行動post 上嚟

唔好意思有無人可以講返發生咩事？

佢夠膽唔好返工

放狗入私人地方

大家身體都好誠實 知道咩人先係制造混亂同恐慌

菊花都爛

遊行塞路商鋪唔會落閘
見到犬隻出沒先開始落閘

有啲同情佢精神折磨十幾個鐘

你真係唔識㗎喎

連登仔 改不了吃屎

你有本事咪試下

點解可以咁似感冒童

以前覺得做保安應該好撚hea ，今日我改觀了

真係兩點幾屌到佢而家先走到啊？

俾人屌到中尿毒

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

笑撚死我,屌足咁多粒鐘仲要上埋白車

係咪入青山醫

你估班狗冇精神折磨被拘捕的義士？

制造敵我矛盾嘛

佢捱唔捱得到去新年

中產藍絲都係香港人黎
去到某啲點會團結一致對外

不過對完外之後又會再屌番黃

佢係前交通部警長
即係退休狗
抵佢死

幫你加多句
大陸落黎多 比人洗左腦

利申： 朋友老豆深藍
（未去到窮 但唔係有錢）

On9

其實仲有好多人唔理解點解啲人要嘈個保安
有個港豬同事係番工大group到炮轟啲後生仔
覺得佢地點解要封路 要快閃 要阻到全世界
所以希望大家真係唔好覺得連登係大眾聲音
我地要更加努力令其他人明白我地做既事
天佑吾城
光復香港，時代革命

冇十幾個鐘~六個鐘啦
本身唔係圍佢嘅
係圍另外兩個保安先
然後圍到4點個阿叔先嚟諗住營救佢地，然後佢用番林奠呀popo 啲方法耍大家，直到最後call白車逃走

黃埔手足真係好撚勁

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

其實佢點解唔走 要坐定定比人圍
M男?

中產唔係藍絲多
係政治冷感/港豬較多
因為自己住得好 離左地
淨係識搵錢供樓同吃喝玩樂

扮野咋

又濫用醫療服務

黃埔人無限後勤體力

可以入健力士世界紀錄

屌佢老婆，屌佢個女

感冒保安

點解可以圍通頂 痴撚線手足

同問

一起身笑到有腹肌

錯手負評左

街坊續戰力驚人
食屎啦保安

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推

721警黑勾結

屌左十幾多鐘變左朵向日葵

終於走得

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

被捕個堆俾班狗玩足48個鐘，佢先10個鐘

唔係有長糧咩 返咩工呀

佢夜晚4點先落場十個鐘都無

抵撚死啦，DQ佢，叫佢嘔返啲人工出嚟，再炒啦

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

毋忘721
記者請日日問

逗多份糧

扮晒野 成班街坊仲辛苦過佢

屌 人地買埋早餐野飲比佢

條仆街凌晨4點先落黎

都估到最後靠白車走
利申：睇到8點瞓咗

Ching你個qr code可能係假架

突發！鏗鏘集過期催淚彈單嘢有假qr code?

幾時先可以懲罰濫用救護服務的人

鏗鏘集 呢個有巴打問過 鏗鏘集 製作人仕,
好似係假野

Whampoa 好波

唔知點解笑左

仲要睇年齡、工作同學歷
如果係商家佬，大多都係淺藍、唔出聲戈啲都淺黃
太古城多專業人士，例如律師、醫生、醫院戈堆師
多人高學歷，所以個區黃到仆街

屌到入院

哩啲係咪叫做「圍到病」？？

呢個保安就識玩啦
鬥你唔過就提早離場

宜家啲死老嘢咁唔捱得

個保安係邊期邊座？

鏗鏘集QR code圖係文宣組作品，並非假圖

文宣手足整架 spread出去啦

鏗鏘集QR code圖係文宣組作品，並非假圖

自己fact check 下啦

就係俾我哋後生屌爆，夜晚12點開波屌到朝早

包庇黑警都唔方好

sorry原來係咁
我會幫手spread架喇

反骨仔
仲記唔記得邊個出糧畀佢

佢4am先落嚟，街坊由12am 開始

全港屋苑應張貼告示
新年會收唔到利是
日日收投訴信

5 點live無咗就無睇了
估唔到屌到11
係咪答嚟答去都係廢話

街坊就係佢老闆
比老闆屌兩句就請病假,垃圾

今晚咪又係照常返夜更

屌你老母以為就咁完啊？